有咩行動可以針對黑警/狗車

有時喺街零零舍舍見到幾隻狗
或者一兩架狗車
有冇啲咩可以即刻做到？

有時啲哨channel又有報邊度有狗有車
其實我哋可唔可以利用依啲資訊去即時做啲嘢？

另外老豆揾仔起咗咁多底，又有咩實際行動做到？

利用依啲資訊係佢哋在明我哋在暗
會唔會比大型遊行集會直接對峙有效率？

香港人，反抗！

油

Help push

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

推

倒後鏡，軚放屁（利申：今日未打飛機）

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情